其實點解無人向法庭申請警察執法一定要出示委任證？

如題，打輸左都可以將單野柒出國際 成功左班狗都唔會出示，佢地犯法先，打佢都唔犯法

自推

市民都可以申請？